有無人一熱就會全身好痕

尤其係冬天，一入地鐵站呢啲熱少少嘅地方就好痕

以前會，而家冇啦，可能關體質事

通常都係頭痕

我好少出汗
個個件衫濕哂 我都只係會少少痴立立
但問題係 我每次痴立立就會勁痕 r到隻手紅哂爆埋微絲血管
唔知係正常定係乜野體質問題

但頭皮啲地方點算 通常都係頭痕

成日夜訓 同飲太多甜野就會

有呀dllm 今日一上小巴大髀即刻勁痕，但坐住又勁難r

search下蕁麻疹/ 膽鹼能性蕁麻疹。
如果症狀大致都差唔多，搵個皮膚科睇吓
到時食佢地開既抗組胺藥就無事

我痕左成個星期
分唔到係比嘢咬定自己發出黎
抓完之後無表面紅印

啱呀 點算好

就黎變月經 有無人食過西藥
講下停藥後有無反彈

同埋見上個post有人話中醫得 有無人分享下

食辣嘢都會

會紅晒

背脊會突然好似比針拮咁
維持幾分鐘

護髮素

曾經有汗班都會咁

以前都係咁,家下係頸

食辣嘢，然後全身好熱，最後就好痕

一R佢啲濕疹就出灑嚟

巴打我郁係咁

sor搵唔返
但你google "蕁麻疹 lihkg" 已經十幾廿個po
睇黎呢種病喺香港一啲都唔罕見
可能同香港環境差有關
好似哮喘喺香港變左常見病咁

lm

應該關濕疹事 血液循環差，積聚喺某個位就會令你覺得超痕。試下痕的時候做下運動，令d血流去第個位就好d

通常都係做完運動後就會唔痕，但好快又會痕返

做得唔夠？係咪出好多汗先？出汗係另一個改善血液循環的方法。
我以前超級鍾意冬天，因為我都係熱就痕。但自從成日做運動，宜家好怕凍。反而鍾意咗夏天

你幾耐做一次運動？我一星期兩次每次跑30mins噉

留名
通常緊張 出汗 熱 就會痕

係，總之體溫一上升就會痕

有無人知點解背脊會好似俾針拮咁

應該係熱但出唔到汗就痕 唔識排汗

但我係大汗撚黎

但你痕嗰陣feel唔feel到有汗出？
我每次痕都係因為出唔到汗

風癩(蕁麻疹)?
我係慢性蕁麻疹每日都會出

乾燥+熱 腳眼對落同腳板就會俾針拮咁
冬天腳板長期好凍，唔知關唔關事

我通常就係做劇烈運動 出得多汗先易痕
但都有機會係冇汗 純粹發熱咁

我都係出唔到汗先痕

關節位
肩頸嗰頭
仲有大脾隙一熱一焗一多汗可以全線收皮

唔會根治架
疹係身體免疫系統問題
D組織胺傻左所以食藥令佢收一陣皮
藥效過左佢又出返黎要再食藥
食幾次等個免疫系統正常返
然後可能過幾個月個免疫系統又傻左又要再食

但我係單純好痕，唔見有疹喎

我以前冇架，係今年開始，一出汗周身痕，特別係頸既位，好唔舒服。但漸完涼都會痕，但會好少少

沖

係腎變差嘅早期徵狀，控制下飲食啦

唔止痕
成身俾針拮咁 特別個頭
所以好怕冬天塔地鐵

醫好左未 我都有

我以前都係一出汗就頭痕，宜家轉咗洗頭水幾乎唔會頭痕

未
不過依排凍咗出少咗
最主要出係手掌同手臂內側

好凍我都唔敢著厚衫出街 因為一入地鐵站就會生不如死

我反而係做運動同出汗都唔會有事

我都係⋯冬天著衫唔會著到個人暖咁出街

一做運動仲痕得勁，手腳又紅曬
有左依加幾年以為會自己好

一熱就好唔舒服 ，比起熱唔鐘意焗

我都有呢個病, 最嚴重係廿十頭果陣
冬天行出街熱/焗少少, 會全身起哂紅色一粒粒上黎
好似起紅色既雞皮咁,不過痛到全身被針吉咁
後尾有KEEP 住做運動就會好返好多

俾針拮咁 只在冬天出現。
1. 一緊張就會突然發熱，即時比針吉
2. 由凍地方入去暖地方, 即出事( EG, 入MTR 車廂,入去暖既屋)
3. 通常會對陽光 / 燈 敏感 一曬,照射就針吉

成身發滾然後鳩痕

好似比針吉咁？多數係頭痕先，之後先到個身

早幾年特別嚴重 同壓力有關
總之冬天一熱同焗就仆街
最嚴重個陣全個人都出紅色一點點
個陣睇西醫無效 再睇左幾個中醫
玩左兩三個月一樣係廢
之後搵到個西醫 食完有改善 不過一樣會發
最後搵到個醫到九成嘅方法
就係飲凍水
唔好以為我講笑 個陣真係日日飲好多好多凍水
就無發得咁勁咁密 但真係要狂飲狂痾尿
咁就無事 咩藥都無用

瘋狂做運動做到流曬汗就ok
每個星期一次

過來人

每日一至兩次左右，每次30min

早幾年都係咁，辛苦到想死，之後多做運動出多啲汗，就無呢個情況。

點解你哋做運動得但我就無效